Une montre digitale donne les heures (sous forme de nombres à 2 chiffres) et les minutes (sous forme de nombres à 2 chiffres). Combien de fois entre minuit une (00:01) et minuit moins une (23:59) affichera-t-elle un nombre pouvant être lu indifféremment dans les deux sens (comme, par exemple, 15:51) ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 10
  \item 13
  \item 15
  \item 18
  \item 24
  \end{enumerate}
\end{multicols}